［純學術討論］其實全港警力都集中係港島 點解唔去其他地方打下遊擊

如題
仲有好多地方值得我地注意㗎

想搞分化?!

分乜鳩
黑警去哂港島其他地方點會應付得切突發野

呢啲學名叫分化

屌你班垃圾
邊撚道分化 咁依加遍地係咪叫分化呀